兩的士司機指控顏福偉摸下體 遊車河40分鐘 要求陪上樓

兩的士司機指控顏福偉摸下體 遊車河40分鐘 要求陪上樓
(明報) 04月 09日 星期三 05:05AM

【明報專訊】「白花油王子」顏福偉涉嫌非禮兩名男的士司機，案件昨日開審。兩名男事主先後出庭作供，一致否認自願被「王子」非禮，亦否認曾暱稱顏福偉為「福仔」。懷疑早於2003年被非禮的司機

供稱，「佢（顏）話我陰莖好精壯、好健康，一邊郁一邊講」；而4年後遇上相同命運的另一司機則供稱，「佢（顏）夾硬不斷我下體，數唔清幾多次」。

現年46歲的白花油國際執行董事兼行政總裁顏福偉，去年10月9日在演唱會上就其性取向公開表示「男女不拘」，數小時後即捲入這宗非禮案。他昨在東區裁判法院否認兩項非禮罪，即分別在2003年11月30日及去年10月10日凌晨在的士內非禮兩名司機。

演唱會後情緒高漲

去年演唱會當晚接載顏福偉返家的司機甲（庭上代號）現年34歲，已婚及育有一女。他供稱，去年10月10日凌晨約4時在銅鑼灣耀華街接載4名客人往皇室堡，坐司機位旁的乘客正是顏福偉，4人情緒高漲，顏更問司機甲是否他的「fans」，其後被告3名友人在皇室堡下車，被告則要求他前往大坑送他回家。

司機甲稱，被告以上廁所、忘記帶鎖匙、拿錯鎖匙等理由，指示他往返於大坑道公廁、銅鑼灣道住所第一閣大廈及柏景臺住所之間（見圖），歷時近40分鐘。途中被告表現得很高興，反覆說「我今晚好開心，多謝你送我返屋企，我會畀多錢你……」，又掏出100元及500元紙幣，手持紙幣並以手背觸碰司機甲的左大腿，但司機甲要專心駕車及與被告對話，未有嘗試撥開被告的手。

當的士第二次駛近柏景臺時，被告突然隔褲司機甲的下體4至5次，他驚呼「喂！你做咩呀！」，被告縮手說「對唔住」，未幾又再施襲，這次更不斷摸其下體。司機甲右手控制舦盤，左手獨力反抗不果，數秒鐘後的士駛抵柏景臺，被告才縮手離車，司機甲倉皇駕車離去報警，事後發現被告的一張500元紙幣遺留在車廂。

司機甲表示，被告途中曾以「我飲大」為由要司機甲扶他上銅鑼灣道第一閣大廈住所，但司機甲下車攙扶時發現他全無醉意，更指顏「行得仲快過我」，但仍承諾扶他至家門。

「佢話我陰莖精壯健康」

但辯方律師指出，司機甲當時暱稱被告為「福仔」，又主動要求「要快入去（被告家）」，以及被撫弄下體時勃起，但司機甲一一堅決否認。

另一名疑在03年被顏福偉非禮的司機乙（37歲）供稱，事發當日凌晨1時被告在銅鑼灣保良局上車，坐在司機位旁，他一望認出是顏福偉，被告說要去樂陶苑，但司機乙不熟港島街道，故一直依循被告指示。當駛至富豪香港酒店時，被告右手開始撫摸司機乙大髀內側，司機乙掙扎幾次不果，被告更由褲頭伸手入其褲內，「用力捉住陰莖上下擺動」，顏更稱讚他的陰莖精壯健康，並以2000元「利誘」司機乙與他性交，但司機乙拒絕，更對傳聞信佛的被告曉以大義﹕「佛祖唔贊成同性戀做愛。」但被告說「佛祖無咁講過」，再多番撫摸其大腿。

03年案司機：佛祖唔贊成同性戀

司機乙在被告指示下，駛經寶馬山、大潭水塘後折返銅鑼灣，其間一直單手掙扎，拒讓顏「施襲」但不成功，最終抵達離起點不遠的樂陶苑，被告擲下200元在前座，離車衝進樂陶苑大閘。

辯方律師質疑司機乙事隔3年多才報案，司機乙解釋當時因沒有第三者作證，估計警察不會受理，他過往對人講述事件亦被一笑置之，但至去年10月傳媒報道另一行家亦被顏非禮，他不忿的士司機反覆受辱，希望討回公道故報警。案件今續。

【案件編號﹕ESCC36/08】

gay佬真係好撚核突

比基佬搞到扯左既心理陰影應該幾大

回10年前嘅帶係咩居心？

上網慢

更對傳聞信佛的被告曉以大義﹕「佛祖唔贊成同性戀做愛。」但被告說「佛祖無咁講過」

Real taxi

我係佢就開高價啲同佢玩啦
之後又可以做專屬司機

唔願愛妹妹個LIN，唯一喜歡咬鞭

佢岩

「用力捉住陰莖上下擺動」，顏更稱讚他的陰莖精壯健康

唔扯點上下擺動

羽毛球做pick

愛司機摸人